[IOS] Mario Run 好撚好玩

玩完 好難死

出咗啦咩

有得玩喇 ？

好似去apple store有得響demo機上面玩
（好似係）

咩地區App Store?
香港未有

Apple Store 有得玩

日本區未有

十五號上架

好玩